蘭的是日晚餐-「bon appétit」

今日老媽整左一堆海味 蘭今日食得好joyful 好touching

第3張琴日架啵
想呃我?

最底果張係琴晚
你呃我唔到

屌唔小心up埋上黎

唔小心禁多左

蘭好幸福，餐餐都咁好餸

是呀吉好幸福

1

8

係

宜家紅衫魚好貴

其實你屋企人係咪做海鮮嗰d生意

40蚊3條

禾刀想 咁就發達了

都OK 呀
呀媽話平時5蚊一兩

今餐唔岩我口味

好貴

咁你想要咩味

蘭
我很愛食沙插

敗雲

敗拉

蝦蝦蝦

Not today lá

魚煎得好靚

*從來煎魚未成功過